大會宣佈遊行已完結, 屯門手足小心

杯渡路V city對出, 岩岩已有狗沖, 拉左2個手足

唔係到5點咩？

訓咗幾耐

十年掛

有冇來源